黃榕做乜撚野

真係唔識欣賞呢d健美比賽
一舊舊無喱美感

【賽前戒口】黃榕再戰「比堅尼小姐」奪亞 賽後喪吃三碗白飯

咁咪留比識欣賞既人 需要拎出黎討論？

瘦能到咁😂

有油喺身搞到線條咁出，沖涼後呢種身型正到仆街

好健康喎

面同身隻色差咁遠

佢成日係gym room 打卡架啦，瘦就夠瘦

唔係太接受女人操到咁.如果無咁瘦有就ok

個patpat好撚核突

唔識欣賞健美加1

冇乜美感